睇到TVB套講風水野就知香港人係無得救

龍藏經每日讀21次可以延壽
食西洋菜英文會變好
日日9UP
咁既節目都出到街

順時針

李丞責係咁串條女

講完自己唔會笑咩

睇左10分鐘
靚湯比人串到

靚湯

條港女格係人地老婆面前係串9師傅。 之後係咁還拖。睇到李師傅幾有火

李丞責小氣到 靚湯串一串 李串左靚湯成個字

最精華果兩集係李居明呀
句句精境到

你地識咩？
有錢佬都係睇風水

做緊節目，人地老婆又出埋黎。靚湯串一次唔夠，有位就再入佢，完全對佢唔比面。之後李生先還拖lo

tvb都睇你都無得救

你都痴撚線
我睇緊雞寶台聽到渣，憨鳩

無端端又唔見我聽到

啲毒撚係咁思維 由佢啦

你毒撚

李居明唔知邊集話有班人連續七日飲南瓜湯
結果有兩個人最後中左六合彩

全香港有得救既都係晒連登度

係
吹到南瓜有神力

連續飲左七日水先中到咋 關南瓜湯閪事咩

點寸師父? 冇睇到